我宣佈！【與警賊切割運動】正式開始！！

警賊嘅惡行唔多講，打人打得咁爽唔係諗住除低制服可以過番人類嘅生活呀嘛？
學689話齋！恥與為伍呀！
所以，【與警賊切割運動】，正式開始！
同狗隻來往，簡直係你人生嘅污點
為咗阻止瘋狗症傳播，你需要及早同警賊斷絕來往！
由今日起，我地要從生活上所有事情，對警賊進行杯葛！
聽落好似好小學雞，但其實咁樣先可以懲罰佢地，為自己著制服時嘅所作所為負責
行動形式有好多種，包括：絕交、分手、unfriend、unfollow、唔做佢生意、俾綠帽佢戴等等

例子一: 最近身邊如果有狗隻會擺酒，可以選擇人同禮都唔到，並且絕交！
例子二: 足球隊籃球隊可選擇唔再俾狗隻參與，另開新group/隊
例子三: 直接同狗隻講，因為你係狗，所以俾帽你戴

從今日起，#UNFRIENDPOLICE

push

Push

推

一齊spread出去，特登整咗個#UNFRIENDPOLICE 方便social media用

一早開始咗啦

Spread it

整多咗個version

幫推

由其係佢地既仔女

呢個version好

由交友app/飲酒/船P做起啦
咁鍾意識SP吖嗱

自推

要杯葛埋狗全家先得

我已block唯一警察朋友，請大家效法

擺酒既建議禮要到，不過一定要攝個一蚊入去個封入面
同埋建議用白色禮封，好意頭d

#unfriendpolice
#fuckthepopo

都未block狗仔 就比人搶先一步unfriend左

Cap低圖先好unfriend

警賊請飲一定去，俾一蚊人仔人情入去食飽飽，佢趕就反台屌柒佢

冷靜入來睇下

unfriend police challenge

大佬！未入黎之前以為你想學 廖智勇呀！
乜水？咪就係斬到朱振國變植物人果位囉！

好可惜犬隻朋友圈多數係犬隻,所以點解佢地洗腦洗得咁緊要,因為日日都係果個圈子入便.

利申:6 12 同左犬分手

同場一定好多同事，你確定你食得落？

pish

笑警不笑娼

成日叫免費雞

做雞做鴨都高尚過做警賊

晨早割曬可以點支持你

傳開去

最後佢地3萬條自成一角？進化論講 isolation 時間耐左 會令佢地進化成另一個品種

警渣

法律撚入，憑咩認為警察係可靠證人？

幫手問下識既法律人

會點

向警匪就不

生活上都要同狗隻保持距離

小學雞中學雞留意下身邊既同學仔，睇下有無人老豆老母係黑警

已unfriend

平均智商情商直線下跌

攝蘋果啦
攝硬幣太覺眼 可能收到就趕你出去